武漢癈炎究竟用咩方法醫

好多人治愈左，真係有藥醫定係自己好返？中過招之後身體有無受永久性傷害？

想知

沙士到依家都冇有效方法
好多病毒都係用藥抑制佢,再等身體防禦系統殺死佢
中途再配D藥/唔同方法去減低身體不適(EG止炎,抽膿等等)

打萬能點滴